點解劉兆佳對 "強" "硬" 情有獨鍾 ?

2020-8-8
劉兆佳料中央對港更強硬

2020-7-4
劉兆佳：國安官員必然作風強硬達震懾作用

2020-5-1
劉兆佳：中央強硬出手 不容反對派主導立法會

2020-1-5
劉兆佳推斷駱惠寧上任後 預料治港方針會漸趨強硬

2019-12-18
劉兆佳17日表示，中央政府視反修例引發的暴亂為內外勢力勾結、挑戰一國兩制底線，處理方式會愈來愈強硬

2019-11-28
劉兆佳：或致中央對港更強硬 更多不畏制裁者任要職

2019-8-6
劉兆佳認為，今次中央的論調更為強硬

2019-7-5
劉兆佳：料京對政改更強硬 特赦示威者不可行

2019-7-4
劉兆佳︰中央對政改或採更強硬立場

2014-3-8
劉兆佳：中央強硬態度抗佔中

食咗偉哥，扯到盡

其實佢係咪應該睇下心理醫生

gay味濃

係佢心目中, 天地萬物都會令中央更強硬